醫院姑娘突然打比我話唔比我探病。。。

仲要係話收到order 全港醫院，求證求討論。。。。

新聞報咗啦

Yes

樓主坐緊監？

戇鳩林鄭 搞到而家探親人都唔得 林鄭快啲落地獄啦

未睇得切新聞，一早出左去

封醫院？

病人唔係家人？

香港家人同香港家人唔能夠團聚

緊急級別 係唔畀探病

因應政府就新型冠狀病毒最新情況，將本港應變級別由「嚴重」提升至「緊急」，公立醫院已相應啟動「緊急應變級別」。公立醫院全面暫停探訪安排，恩恤原因個別考慮。公眾人士如有疑問，請向個別醫院查詢。

我親人身體情況好差，好想陪得幾多就幾多

樓豬自己打去相關醫院傾下

樓豬自己打去相關醫院傾下

pdf 入邊有電話

唔該打巴，頭先同姑娘已講左，佢要再覆我
仆街林鄭搞到家人不可以團聚

用視像

4G手機，視像

咪唔好探囉

唔係想點

老人家用緊大字手機 3g

如果你親人就黎永遠都見唔到你咩心情？

收皮啦你 呢啲時期都想去探病唔通係小事入院咩

樓主快跑連衛兵殺到

諗辦法整部4G手機，搵人幫幫忙

即係點，咁啲野食日用品點算

點解香港冇?

姑娘可能會叫你寫張紙同醫生申請

睇新聞啦屌

過年前改左得返夜晚二粒鐘個陣申請過，不過個陣親人已經係隨時唔得個隻

其實大家話視訊，4g 手機唔係話我整唔到部比老人家，係老人身體唔好，而家對科技野唔識，好難使用

如果情況好差既就唔得既病人係可以特別安排
當然首先要唔係on isolation
利申rn

唔係隔離病房黎

醫院探親唔得, 但武漢旅客就一車車咁落黎

你快啲去死啦畜生
海洋公園，迪士尼封你又唔屌

Phone in 881屌鳩個正苦
一日唔封關呢啲policy全部都冇撚用

冇錯
我有屋企人住院都話唔比

唔老黎講句 係咪真係要就走先可以見

就算病房爆甲型流感都係會唔俾探

不嬲呢個機制都係度，放得你一個要唔要放第二個，你入咗去會唔會帶菌出來搞到社區爆發

唔好阻住前線醫護救人啦

屌你 保護緊你咋 你估醫院好乾淨呀？ 係咪好想帶d菌返去社區大爆發呀？

呢個措施根本一早就應該做 依家已經遲左

同埋應該要封關截斷支那病毒源頭！！！

一車車落黎團聚

唉 如果係呢種恩恤情況 你打俾姑娘睇下主診醫生同病房經理俾唔俾啦

無情d講，疫情當前 社區衛生安全係最重要

要怪就怪去那播毒同林奠唔封關

睇清楚啦，人地都寫有恩恤。直接打電話問醫院，病重到咩情況可以使用呢個恩恤機制。

你無派利是？

我想講 好撚多大陸人去探病

???
醫院有派左比家人

香港玩撚完

家人入去派呀
咪可以探病

唔比入點去派

嘩 邊間醫院咁好服務
70個病人 慢慢打電話比家屬 逐個通知

政府老人院都唔再比出入

封醫院
之後乜事都唔知道

咪撚理條On9仔
我地收利是 真係想比人告

你打電話問下有無得visit囉
我覺得都有機會既

pUSH

你屋企人真係情況差就快臨終醫院就會offer探病時間比你，如果唔係你唔係點r醫院都唔會比你，個個都話屋企人情況差咁咪同無取消探病時間一樣，情況差唔差唔係你決定，係醫生決定，話我mean都係咁話

佢大陸嚟 慣咗

咩新聞？

之類醫院已經同我講屋企人差，隨時會走，而家只係希望會有奇蹟比佢可以逆轉留耐多一段日子比佢出到院

之前*

通常都係打左強心針先會俾
恩恤個恤字點解？

老人院都打黎話唔俾探....

我腐 新年好

佢唔俾你探既原因係你無防護裝備，萬一你一個入去走一轉令左嘢，走出嚟之後就會散到四圍都係。

加上而家情況咁嚴峻，放左你一個入去，又要放埋其他人入去，咁就緊急同唔緊急無分別啦。

精神病院一向唔俾病人帶手機，每日得幾分鐘打電話時間，同樣cut哂探病，而家佢與世隔絕咁

只準大陸人來港探親，不準香港人探家屬

同判死刑無分別

病人寫信得唔得?

醫院已封

關口不能封

有親戚做公院高層 話依家所有手術都cancel晒

收皮啦大陸狗

咁你入埋去住陪佢啦
肺炎未解決之前唔好出反黎
香港死咁幾個你依d自私撚唔會嫌多

講得隨時會走已經好差
醫生見到多算到病人仲有幾耐病
都幾準吓⋯
搵病房傾吓恩恤探病啦

你可以扮病要求留院嘅

見得多

屌 係咁打錯字

我都唔去呢啲serve支那人嘅地方
佢封關我撚事

屌你啦，你想你探病順便俾武漢人感染再出去感染人呀？唔好咁自私啦

落去陪佢啦撚樣

驚佢無人探嚴重返

我嫌佢做得小tim ar

講左有恩恤理由就ok

如果仲有一兩星期時間
可以考慮轉介去nursing home

1240本港新聞最新整合：

車公簽文 林奠落台
填海華中止演唱會
迪士尼 海洋公園 封園
圖書館體育館將暫停
公立病房停止探訪
廣州封城

臨終個d
以我所知好貴

咁係好事.隔離咗醫護. 唔比拜年探病...........
甚至唔比醫護出醫院.

鬧巴打嗰堆人應該好幸福 無經歷過家人彌留

Video call好好交待一切 我諗你親人都唔會想你染病 會明白的
堅強

佢一直封關做好措施就唔洗咁

咁想探轉私院囉，
非常時期，Policy一定係咁行。

尋日嘅事啦喎

咁 d 藍絲屌人搞示威罷工阻住佢
都係因為佢返工養家真係好重要既..

封關咪一樣令到人見唔到最後一面？
係咪唔封先
非常時期就當然用非常做法。
轉私家日探夜探都得啦。

係 我俾啲家屬屌左成朝
你地要屌就屌林鄭啦
屌

非常事期，你咪同醫院問下有冇特別安排囉

所以咪叫樓主video call囉
著撚哂做乜

人地親人就走陪唔到實唔開心架啦
你呢啲正一道德綁架
以為有道理講野就唔洗理人感受
得理不饒人
On撚79

呢個時勢要裝新聞app收即時通知啦

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

你染埋病一齊入去咪得

係見得一面得一面ge，快d申請睇見唔見到

見唔到都冇法，主要係又加重醫療人員負擔，又對你同你屋企人以至社區都唔安全，個陣就問下可唔可以帶個新電話開俾你地視像

希望你見到啦，記得做多d防護，醫院始終唔安全

其實可唔可以拎D物資比親友
如果咁都唔得真係有D不近人情